今次大家好醒目，冇人夾硬黎

早幾日已經講到明西環加強佈防近乎冇可能攻入，今日真係be water唔係西環磨爛席，識轉場抵讚！西環係最難留守既地方，中西區狗屋加埋尖沙咀過黎既戰力係比其他地方強

不戀戰不死守，有狗就轉場

有冇人想知佢哋熱唔熱呢！仲要著曬裝備喺度罰企。最緊要一個都冇少。

上星期有貨車黎左好多過期彈藥係西環，但冇人會主動去食啦，水街係第一條防線，想引9人去信德中心再放題式開槍，當正義士係弱智